有幾多人買德國輸鑊甘?

主勝，讓主，上盤

一向覺得德國最正氣
但都踢到咁既款

輸少少，排緊IFC

輸幾舊水，唔玩了

呢個po可以重用

今次冇買

輸左幾十 準備離場

睇頭2場都唔知咩事??

-2上盤都買 諗下都知呢隊德國無可能炒3球

自己on9無得怨